巴絲們知唔知呢隻公仔有無現成賣

話說女朋友好鍾意小飛象
咁我就見到有tsum tsum織鉤既小飛象
買左盒米奇諗住試下整先
本身以為好簡單
但點知我努力左好耐 都係織唔到
手工完全零分
咁我就諗住買隻現成既算

有無巴絲知道邊到有現成整好左一隻既賣

我行左信和
連盒套裝都搵唔到
我驚我搵到之後自己整
又整到散哂咁
所以先想買隻現成既

巴打我都買左隻豬仔諗住整比女朋友
我以為好簡單既針織, 點知原來好撚難
睇到啲圖已經唔想整

點樣好呀我地
真係好撚難整

之前有影低
但早幾日唔見左部電話
去搵左部i7用住先
如果唔係實post上黎等你地盡情恥笑

我見台灣有得賣350台幣一隻
但香港搵左好耐都無

我睇下淘寶先

我都有隻萬聖節版嘅米奇 說明書仲要係日文
擺咗成年

仲諗住好簡單

無
係深水埗d賣成衣布料舖見過，不過又殘又成隻都係塵，見到都唔開胃

我果本仲要係日文, 我上網同人買, 冇睇清楚幅圖, 買左成兩個月都未開工

淘寶揾到隻 不過唔係Tsum tsum款

我問左如果比人整
要600手工費

好多謝你幫忙呀絲打
但我想要tsum tsum款
因為女朋友鍾意果隻色多d

自推先

$600就試到你有幾愛條女

無 自己勾啦

HK$100 小飛象鈎冷公仔

淘寶有

唔係唔肯比
但問下有無現成買者
因為唔知佢整成點 有現成睇安心d
如果搵唔到咁咪比錢人整囉唯有

屌

呢d手作現成買仲有意思咩
我會寧願樣衰d都好過其他人整